有冇人買左外國樓花?

香港買樓, 買得蚊滋咁細間

買左英國, 搏一搏

跟邊間agent

買泰國，越南點睇

邊間就唔講都係大果幾間

訂比完, exchange jor contract... 等

呢到d 人好pro, 有班則師, 建築師定期去睇佢地個市區點發展, 有相有進度有意見

d料應該準過agent

之前跟左間有爛尾樓
好睇最尾都冇事

我香港供緊一個, 全部錢方係一個地區好大風險

投資係一個考慮

冇奶油仲同香港人爭

人頭好值錢, 有錢記住單名上

買第二個15% ssd 我覺得唔抵

我都想問佢博乜

拎舊錢隔山買牛我當係搏

有首期, 第一間我建議香港買先, 起碼有得住

投資心理好過一考慮

all-in 買股, 我會日日check股價

AUS 我都有考慮過, 但最後揀英國, 鎊跌得咁殘

我鐘意英國, 到時要用間屋會住, 係英國會過得開心d

咁計你啱, 但我已有一增食緊個浪, 再買ssd 拎多半球比政府先

加上香港冇一百萬樓, 香港買樓起跳四球300尺

但我max 計埋借都得三四幾球, 但英國買700尺

大家各有投資心得, 互相交流

有冇人好似我咁而家等緊收樓?

之前新聞先有一堆英國樓苦主喎。。
隔山買牛真係咪搞
寧願買房產基金

所以太平, 個地點太怪唔敢買

怕做唔到按揭, 同冇人租

我 1/3 港樓, 1/3 炒股, 1/3 外國樓 + 打份牛工

博爛尾

UK manchester project summary 2018

怕難尾自己做下功課